{
	"some_error": "오류가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하십시오.",
	"bad_request": "잘못된 요청",
	"login_error": "잘못된 계정 또는 비밀번호",
	"not_enough_balance": "잔고 부족",
	"Data not found": "데이터를 찾을 수 없습니다",
	"Maximum recieve amount is %@USD": "최대 수령 금액은 % @ USD입니다.",
	"Minimum recieve amount is %@USD": "최소 수령 금액은 % @ USD입니다.",
	"Maximum amount allowed is %@USD": "허용되는 최대 금액은 % @ USD입니다.",
	"Minimum amount allowed is %@USD": "허용되는 최소 금액은 % @ USD입니다.",
	"Not authenticated": "인증되지 않음",
	"Not in bet round, Please wait": "베팅 라운드가 아닙니다. 잠시만 기다려주세요.",
	"Your balance is not enough": "잔액이 충분하지 않습니다",
	"Amount to large max bet amount allowed is %@": "허용되는 최대 베팅 금액은 % @입니다.",
	"Amount too low min bet amount allowed is %@": "허용되는 최소 베팅 금액은 % @입니다.",
	"Round closed": "라운드 마감",
	"Promotion code not found": "프로모션 코드를 찾을 수 없습니다.",
	"Promotion code expired": "프로모션 코드가 만료되었습니다.",
	"Promotion code is maximum used": "최대 사용 된 프로모션 코드",
	"Currency not found": "통화를 찾을 수 없습니다.",
	"Bank not enable to withdraw": "은행에서 인출 할 수 없음",
	"Withdraw not enable": "인출 할 수 없음",
	"Withdraw fee not configed": "인출 수수료가 구성되지 않았습니다.",
	"Please create wallet first": "먼저 지갑을 만드세요",
	"Min withdraw is %@": "최소 인출은 % @입니다.",
	"Max withdraw is %@": "최대 인출은 % @입니다.",
	"Max daily withdraw is %@": "일일 최대 인출은 % @입니다.",
	"Two factor not enable": "두 가지 요소가 활성화되지 않음",
	"OTP not valid": "OTP가 유효하지 않음",
	"Currency not enable": "통화를 사용할 수 없습니다.",
	"Account verification succeed": "계정 확인 성공",
	"Address not valid": "유효하지 않은 주소",
	"Wallet not found": "월렛을 찾을 수 없음",
	"Amount too low": "금액이 너무 적습니다.",
	"Cannot find recipient": "수신자를 찾을 수 없습니다.",
	"Cannot find receiver wallet": "수신자 지갑을 찾을 수 없습니다.",
	"Can't transfer yourself": "자신을 전송할 수 없습니다.",
	"User is not agency": "사용자가 대행사가 아닙니다.",
	"Cannot find wallet": "지갑을 찾을 수 없습니다",
	"invalid_main_wallet": "잘못된 지갑",
	"Transaction not exist": "거래가 없습니다.",
	"Transaction not valid": "거래가 유효하지 않습니다.",
	"Transaction is APPROVED": "거래가 승인되었습니다.",
	"Transaction is REJECTED": "거래가 거부되었습니다.",
	"Reason not valid": "유효하지 않은 이유",
	"Transaction hash existed": "트랜잭션 해시가 있습니다.",
	"Not have permissions": "권한이 없습니다",
	"You can't reply this ticket": "이 티켓에 회신 할 수 없습니다.",
	"You haven't configured profit sharing": "수익 공유를 구성하지 않았습니다.",
	"Stop loss value not valid": "손절매 값이 유효하지 않습니다.",
	"Take profit value not valid": "유효하지 않은 이익 가치",
	"Please enter data": "데이터를 입력하십시오",
	"Can't update with same status": "동일한 상태로 업데이트 할 수 없습니다.",
	"Profit sharing not valid": "이익 공유가 유효하지 않습니다.",
	"You can't copy this trader more": "이 상인을 더 이상 복사 할 수 없습니다",
	"You not have permission": "권한이 없습니다",
	"Min trade amount is 1": "최소 거래 금액은 1입니다.",
	"Missing data": "누락 된 데이터",
	"Maximal investment per copied trade must lower than or equal investment amount": "복사 된 거래 당 최대 투자는 투자 금액보다 적거나 같아야합니다.",
	"Copy percent amount per trade not valid": "유효하지 않은 거래 당 퍼센트 금액 복사",
	"Can't update amount with current status": "현재 상태로 금액을 업데이트 할 수 없습니다.",
	"Please enter Fix amount per trade or percent volume per trade and maximal investment per copied trade": "거래 당 고정 금액 또는 거래 당 볼륨 비율과 복사 된 거래 당 최대 투자를 입력하세요.",
	"Account already exists": "계정이 이미 있습니다.",
	"Username not valid. Only characters a-z, 0-9 and _ are acceptable": "사용자 이름이 유효하지 않습니다. az, 0-9 및 _ 문자 만 허용됩니다.",
	"Password not valid. The string must contain at least 1 lowercase, 1 uppercase, 1 numeric, 1 special character and must be eight characters or longer": "비밀번호가 유효하지 않습니다. 문자열은 최소 1 개의 소문자, 1 개의 대문자, 1 개의 숫자, 1 개의 특수 문자를 포함해야하며 8 자 이상이어야합니다.",
	"Confirm password does not match": "비밀번호가 일치하지 않습니다.",
	"Please active account": "계정을 활성화하십시오",
	"Account reset succeed": "계정 재설정 성공",
	"Invalid password": "유효하지 않은 비밀번호",
	"Token not valid": "토큰이 유효하지 않습니다.",
	"Account not exist": "Account not exist",
	"Incorrect account or password": "Incorrect account or password"
}